{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주한옥마을 초정펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 基準人数に対する料金があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても追加料金がかかります。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒に入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。 ペンションには付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差がある場合があり、二重予約が発生した場合はまず予約された予約件を優先します。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 チェックイン後に利用できる特典としてIPTVとWiFiがあり、韓屋カップルルームが用意されています。 客室は禁煙で、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外の追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合には、ペンション管理人に相談してください。追加人数には宿泊しなくても追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンションには付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差がある場合があり、二重予約が発生した場合はまず予約件を優先します。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックイン後に利用できる特典としてIPTVとWiFiがあり、韓屋カップルルームが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 485
    }
}